已All Out 1137 HKTV(44) 極震撼消息

極震撼消息
唔益CD RAM

如無意外今晚出data
2月條數唔靚我切染

收到wind，條數靚仔過八兩金

咁正!?

上牙！

💎🤲

癲佬愛上咗玩reface app

Post出黎啦屌
傳收購1337 未fc

上牙～

Dinlo 到底豬咗幾多

同我變返d錢來

排隊飲湯

飲勝

我同意dino 睇法，唔同意佢嘅做法

成個老蕭咁

股價有d動盪

痴咗線

普仔都嚟咗

試下reface 陳生

呢個唔止雙下巴
四下巴都出緊嚟

屌你笑到仆街 返緊工對沖架 dinlo

Dino 巴打，我後生好賭，去賭場多年，每次幾千蚊喺身，從來唔會搵女，拾次有9次贏，只有最後一次輸咗8000蚊，回港有急事坐的士，只係預咗巴士錢，走咗2個地方，司機話免費，我都比支票付車費，跟住以後只係去旅游，帶埋老婆享受美食和購物

因為嗰日係我阿嫲離世日子，也是我最專敬嘅長輩，可能佢提示我以後唔好去賭場

牙普(;´༎ຶД༎ຶ`)
禾系投G吾系賭錢

星期六日想番part time隊衝
有無好介紹

PTBF

Set左10蚊入貨

希望你入唔到

我想隊沖唔系想比人隊屎忽wo ching

想做

Wiki~快d出二月數啦～ 醜婦終須～

i have HKTV
IHAVE a mall
丫～hktvmall

好詩好詩

😭😭

今日跌8%係咪有人偷睇咗份報告

今年2月少過上年2月 1日
跌係意料中事

Ok

禾蟲嚟同禾鬧婆硬，禾喺第六模吃該

次次都有呢句架啦= =

呢個老闆成日吹話生意好到不得了，呢度嗰度都掂，又公布盈喜，竟然倒退？會唔會攪錯呀！我唔信

自膠，以為係1337，老眼昏花😂😂

上年二月係唔係$800先免運費

係，所以今年跌好少

香港電視(01137-HK)公佈集團之2021年2月之未經審核營運數據，2月訂單總商品交易額4.56億元，按年下跌5.4%，按月則下跌19.1%。

期內，平均每日訂單數量3.35萬，按年上升2.8%，按月下跌6.2%；平均訂單值為486元，按年下跌4.7%，按月下跌4.5%。平均每日訂單總商品交易額1630萬元，按年跌1.8%，按月跌10.4%。

2期曾於HKTVmall購物的獨立客户數量38.2萬人，按年上升2.41%，按月減少9.26%。

後日又要升了

咁唔怪得今日閪冧
幾時出業績

訂單跌幅少過預期，爆升

好業績=前算後跌
壞業績=前跌後升

仲有佢新年下架左好多公司
都係令新年業績差左好多既原因黎
同上年新年送貨delay得太勁
好多人今年都唔係新年係hktvmall掃貨

今日落注既星期一等收錢

普仔係唔係一直都以為呢個係1337 Post
所以喺樓上先一直有回覆😂😂

原來大戶收到 wind

二月份業績正正常常.
上年生意就係由2月開始起飛,所以今年二月開始同比增長一定係唔易,之前都提過下個別月份同比會有負增長. 3月&7月都好大機會係負增長,3月有週年慶典,睇下有冇力拉返去正增長.
近呢兩個月客戶爭住O係HKTV落廣告,特別係直播散貨,反應好熱烈.

3月26機會大~

咩價位補倉你預
星期一 預跌7個%

係呀！老頭特質，大約、大概就係，所以點解會退休，係保存尊嚴嘅一個考慮

有排捱

有..App上好多人睇..
因為每次做完直播,當日同未來三四日的sale都會上升左3-4倍, 所以D客戶個個都想爭做直播,但太多人排,都唔係易有位.

我尋日入左幾萬蚊玩下~ 有幸落返$10字頭吸引力又出返黎.

跌咩？比預期好
叫定電莖媽加倉啦

去返你之前止賺位了？

D傻散睇表面以為業績差。開市會34一下（醉後上車雞燴）
跟住復仇式爆上
樓豬Pin

姐係開市個下要有信念

我見有時幾條channel 同時播，最多個條就千幾二千人
但另外兩條得單位數字人數

極震撼 hktv 唔跟黨走

暗示股價$33

快啦，頂唔順啦

All in 唔驚...除非洋蔥圈真係出黎選特首

2月data已用兩日消化
一陣準備收復失地

yes, 準備開車 目標113.7

逆市

好鬼似整得

diu

壞消息已反映，準備爆升

DL已見

最。。。。。。

大市升佢跌
大市跌佢都跌

痴線架，俾返啲錢我呀

癲佬都未走，繼續SH

想點呀(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

低成交34
明顯優散以為業績差拋貨╮(╯▽╰)╭

上星期14.8入

係。準備接刀

來吧～34吧～溫馨我家
🥰🥰🥰

脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

15蚊貨可以點算

12.5入左(;´༎ຶД༎ຶ`)

做乜鳩

睇圖都feel 到離心力

等數錢

Same here

數定錢補倉

我至少會Hold到 26號出全年

我至少會Hold到 26號(出年)

等派息

揮手區

遠未見底

褲

1日跌1蚊

wiki爸爸
我唔想死呀

人升佢又跌
人跌佢又跌

喂喂喂等陣
日日跌7,8%典挽

上大船
有排坐

究竟咩事跌得咁勁？14個幾買，新手入市就遇熊市

暫停牙吊

(´༎ຶོρ༎ຶོ`) 今DL 明DH

跌多咗啦 咪玩啦

返屋企啦(;´༎ຶД༎ຶ`)

救命呀 夾死我啦

1137 俾人ladder attack 緊
港版gme

急call電莖媽溝貨啦，wiki大特賣

1日跌1蚊， 兩個星期後

今年計仲有賺
跑贏吾少股

2$ 不是底

變仙股

大市跟wiki 跌

我唔玩啦

撈佢！！！

世界末日啦

wiki=gme
信念股黎，無信念可以走先

之前都試過13蚊插到落9蚊留下既

人 人
人 人
━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛ l
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身cathie wood打救蒼生

特價時段

sum shui ching

大特價 準備買

因為如果買哂 無cash

再買囉= =

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

上咗熱門

聽到有同事講呢隻股
佢好能灰

扑暈自己算

del app 保平安，下月20蚊

Hi,原來你係連登1137癲佬

又系端狗

熊市 加 月業績唔好睇
其實唔只wiki,好多股個價都返返去1月之前的高位

不過HKTV算係潛力股，放唔放真係睇你信唔信佢
不過1日跌1蚊，真係搞到好想走，但一走又怕佢火箭升返上去

$2先係合理價

1137唔怕坐啦，有錢再加都唔怕
小米果班先慘情

好耐無見，早排贏左啲錢係咪洗突？

科指唔穩都係無運行

12點政府又黎推多一手...睇怕都IFC見

8蚊

12點up咩7

咪又係中央g持，選舉改革

大戶新聞明想做低1137 2月唔算特別差但每篇報導都講到好差咁 係度呃老散

留名

入多少少

預震到十蚊邊

10蚊應該係插....

ok 放晒，跌多兩蚊再煙

跌到2蚊先敢煙

哭泣聲絕無ee
它不會扭轉34 的心意

癲佬都走
真係10蚊再見

頂吾字喇
莖媽喺冰度牙？

莖媽，HKTV mall 大特價呀，掃呀！

如果真係插到落10. 5係咪買 11741 值博D

無限溝貨大法

無錢溝啦，都係睇定D先

11741 ＄880一注

Do you just attack my stock?
有冇ching識 key wiki個報價上部手機度？

十一蚊啦
豬死人啦
媽媽咪呀

星期5買8000股都要輸$8000..
:(

個圖好柒

跳水

散紙啦對你黎講

ching 你應該高位跌番30皮出黎了

8,9月個轉都係咁

小米

典能止

正呀~

On9麼？14,5蚊就日日掃，中晒能伏

真係咁有信心

屌米唉個底係邊

估計呢度佔基蛇身家2%到
驚春

我係對佢個禁投令導至股價唔知去到邊,基本上業務前景上係100%信心~仲會不斷買.

基蛇點睇零售股，wiki到底賣左套solution比邊個，如果扑得中果隻都可能升兩三成

點知果個冇上市

我都好想知...我都一路估緊..
我個人覺得唔會係一D SKU好多O既公司,因為多SKU 做網購比較麻煩同成本高,除非間野真係好大決心..

wiki話個集團香港人都識，香港應該無乜出名零售集團而又無上市

Wiki好似講過佢揀合作伙伴都要show到佢有好大決心all in先會合作

同埋一路話唔講得住要等4月，3、4月好多上市公司業績期

從不同零售行業朋友打聽得知,暫時本地比較大決心做eCommerce的,係莎莎,佢地會重新重視本地市場,同埋積極做好網購~ 但莎莎SKU好大.....
所以我都唔知.

咩事又急插

咁可以同dinlo合作，佢都喜愛allin

Sku咩黎!?(･_･;?

豬到賣底褲

我都估過sasa，後尾睇睇下又唔似，點睇卓悅最新公告

不過卓悅紅到仆街

e.g
出前一丁有十隻味, 咁系統上就當10個SKU

大圓頂，快走

Sasa已經有喺wiki app賣野
到時合作只係爆多個app出黎專賣sasa野= =?

卓悅咁多年來都冇心做..睇佢同莎莎市值就知..管理唔好.
9炒下貪佢升得快就另計.

ching遲左少少頂帽笠到落腰啦

拉平均手貨都唔洗10蚊

係,同埋O係HKTV個APP上會多左條gateway 直接去呢個商戶個app/website

日日跌一個幾
挽春咩

多舊魚，會好賣d= =?

莎莎有做天貓網店，有大陸網購市場，仲叫頂得頂

所以Ocado提供左呢個service已經幾年,so far客戶都只係得兩個..

大公司唔會想係wiki度賣野，成本太高，亦蝕loyalty

兩個

Wiki吹到甘能大
原來股價已反映
吾挽喇屌

同小店啲水貨鬥平，其實都幾蝕章

如果肥佬冇死，應該會係795阿信屋
佢當年同wiki好frd...

信念去哂邊？

係,特別係而家D大公司做緊老闆,管理層果班, 好多都以為網購好易攪,以為比少少錢人地寫個app/website就攪得成,佢地好多都覺得益HKTV不如自己黎,完全低估左個難度,個個以為自己係Walmart.

仲以為多個mall賣唔同野
如果只係將wikimall其中一間店拆多個app出黎我立即del app(╯‵□′)╯︵┻━┻

股價已反映
信念已成形

但當年wiki起步咁耐刀冇合作

wiki要抽20%傭
759得幾%毛利
賺埋唔夠供wiki

好多呢啲傳統零售公司無it team，用saas揾兩個文員仔就ok，貪方便同埋起動果下平
今年迫左好多呢啲公司搞自己online，政府又有資助

咁又未至卡咁悲觀,所以佢個Shoalter我一直最關注就係佢提供倒D乜野比客戶,如果單純係起個platform,或者有硬件上的支援, 作用真係不大. 但如果連last mile delivery都包埋,咁又唔同. 始終香港攪網購最麻煩都係運送,冇support埋客戶運送,識飛都冇用,運送成本蝕到PK

呢點我同革sir諗法唔同，wiki成套野一路既最主打就係「賣濕星野都圍到皮」，包括佢d執貨系統都係for濕聲野。所以我一路覺得係濕星野為主，化妝品、零食甚至去到百貨公司level都有留意 (AEON，一田)

岩岩隨手google搵到
2014年既old news

革sir

759果陣係wiki岩岩開始時都有搞過自家網購，好似5條友左右搞，最後收左皮google仲有d報導

屌叫錯人，基sir

唔係咁計的,759幾% margin係講緊after tax,當中已經扣除左租金同店舖燈油火蠟人工,at least 30% o既expenses...
HKTV 個commission ceiling 包埋運送都係廿幾%, 點計都低過呢30%租金等等開支,一定有著數過開實體店.

個人認為759相當有機再睇埋上面條新聞

最揾錢就係啲vendor，幾十萬一套再加維護費
好多未寫好就胎死腹中，就算launch得成都放唔夠人力物力去run

同埋而家759個女CEO冇記錯都係肥佬舊親信好似都唔錯架喎

Ok 立即all in 759等翻身
毫股爆炸力勁d

屌你老伯日日跌1成挽春牙

睇984股價唔似係佢

同埋日本仔性格應該唔會咁冒險？

實情唔係咁,SKU越多,成本會越貴. 因為越難執貨,呢個執貨係講緊商戶本身執貨送去HKTV個倉的執貨, HKTV倉入面做執貨再做last mile deliver就肯定冇問題,因為佢地automate哂. 但客戶出貨如果SKU大,係非常麻煩, 而且而家做配送(由客戶去HKTV倉)O既運輸公司,收費都係按SKU計, 即係要送10隻味O既出前一丁,就charge 10次. 但如果只係送10包同一隻味,就charge一次. 呢樣野要行內人先明~

係，最後check過唔似，日本aeon簽左Ocado，無理由香港走黎簽wiki

日跌夜跌渣都冇

就快11蚊

on9

一路以為客去hktv倉係一log過送，例如接到廿張單50件野，然後一次過送去hktv倉，sf果d 當一張單咁收費

Wiki 仲有幾多個1成可以跌

數學上有無限個，有排跌

aeon 同foodpanda 已做fd 子

好細規模果D有可能係咁.
但有少少規模的,一般都係outsource 個dispatching出去比D運輸公司做,D公司會幫佢地執貨,pack好再放去HKTV,per SKU咁收費.

入HKTV個倉好時間限制,唔係9 流流是但搵順豐寄就得.

就快陰乾晒我呢d傻散既儲蓄

乾ed.........都係要寄望返GME.....

wiki吹左咁耐既一小時送貨都未帶，foodpanda已經做到15分鐘

foodpanda煩少好多野
個成本直接轉嫁俾客人，啲貨就外賣仔自己搞掂

15分鐘vs 兩日

你仲有大把錢
我豬埋就jump得¯\_(ツ)_/¯

岩岩第一次入foodpanda個生活百貨睇
仆街原來都幾多嘢買

Wiki不愧系龍頭🐲🐲🐲
跌刀跌得醉勁😛😛😂🤣🤣

鳩入晒鋪頭所有貨就得
唔似得wiki果邊要搞物流

5連跌，挽能源😭😭😭🥴🥴🥴

呢個有少少似美團~

10%(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

好尾機😂

個個打晒針可以出街shopping, wiki 玩撚完

熄app

買過幾次，不過成日斷貨，上次想買檸茶都無

買condom超方便

忍唔字開左
每次豬大錢刀忍唔字Cap圖留個念😳

你個名......點解仲要買condom呀....

成本$14，扑暈自己希望三月底翻到家鄉

仲有咁多日，一陣返埋我家鄉😱

返到上年3月嘅家鄉

柯文哲

呢位Ching仲有無SH?

米Bin

重要 bin

癲佬賺少幾多皮？

老皮

已經見底了
預計未來股價如下

我屌爆你老母

跌返落去啦

條女件衫寫著「SH」？

又10%
靚牙
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

仲係正數呀喂

連左兩日加咗倉
輸到仆街

每加一次跌10%

$2

Very Good 好彩冇買!

癲佬你依家唔用line 圖啦
轉晒reface

癲佬進化史：
顏文字 -> Line 圖 -> Reface

Line圖先架，年紀開始大懶得搵圖咪顏文字= =

扑街，金日鮮星期一，頌柚四日要跌

💎🙌🏻💎🙌🏻💎🙌🏻
大家堅持住，SH to the moon
好快ss

夢清(;´༎ຶД༎ຶ`)

肥佬瓜左我真係唔敢賭阿信屋，但阿信屋又真係成日徘徊0.85-0.9。
係有得諗既~

依家先三月頭，要捱到月尾

每日跌一蚊 月尾變仙股

月供撚表示跌多兩三日好

你肯定淨係會跌多四日？

隔離蛇仔已穿 2.2

SH 撚表示聽日爆升ok？

聽日就到wiki 穿2.2

下╭(°A°`)╮

左一巴右一巴，我地大家瓜瓜瓜

wiki唔派息即沽

富途仲未放棄=無運行

我開頭都諗sasa
但個wiki話mall係地主
wiki會share d 客俾呢個mall
sasa又唔似做地主？
百貨公司會唔會大雞燴丁點

跌市都咁熱鬧

地煮=地慘？

應該好大機會派～

Wiki講個話個老闆係好有heart,所以間公司應該吾會係非常非常大果d公司，似係幾以老闆為中心果種公司，即係老闆=最大股東呢種公司。

針吾針牙

買1137贏錢=去hktvmall掃貨
而家輸錢點買王生識做就快放好消息

癲佬
輸到傻咗

鍾情科技既地主...
唔會係教主掛
百佳上年有講過想大搞網購，仲話明知會退熱都會上馬。
但教主自己套system都勁到嚇死人

我理解唔係指買家係地主，而係hktvmall呢種online mall好似地主咁，比其他商家入黎開鋪然後個mall收「租」。而一路wiki都係話會整2－3個mall，所以最後係邊個retailer買都好，佢都唔會只賣自已公司產品，而係應該會比埋其他retailer入去開鋪。

間公司起左個網站

好消息

所謂維基精神 就係團結💎
我地維基手足 自成一瀆
不但精明能幹 入貨爽快🙌🏻
我地會睇圖表 唔會鳩縮
入左HKTV 就想住MALL
入左HKTV 就至醒目
問君何所欲 問君幾時低位反彈💎🙌🏻
問君何所欲 問君幾時可以反彈

係，就係呢個意思
所以sasa唔似我覺得

癲佬帶頭dem!

大家聽日射波去wiki總部門口dem到股價爆升為止⚠️

全部reface做wiki

要DEM足一年
肚餓可以上HKTV買杯面食買汽水飲

今年剩係食得起杯麵

留名等睇dinlo好似以前一個人去cctvb總部度示威個手足咁樣

／／美國科技股大跌兩週，靠投資科技股成名的Cathie Wood面臨質疑，Ark Invest多隻ETF今年的回報全數蒸發。不過，「契媽」Cathie Wood在最新影片中提到，過去幾日的跌市十分「緊張刺激」，為她提供了很多買入的機會，更形容買入的機會是一份禮物。談到撈底時，她表現得興奮，似乎對自己所作的投資決定很有信心。／／

阿木精神，本多終勝！

香港人嘅唯一本土最大網店企硬

GME

未返家香

基本上呢D就已經係HKTV 個platform的所有野,但佢冇提及執貨同配送.即係幫客戶整一個類似HKTV 的platform,但就冇執貨同配送能力....
HKTV從來最值錢都唔係個platform.....

幾錢入?

屌你老母GEM差廿蚊返家鄉

揀定樓，上500

升多少少先可以對沖返wiki 今日果10%

入多幾手早日返家鄉

冇錢點入

買到佢變港版GME

哩d班邪膠桃

發夢1137跌到8蚊

夢想成真

GEM汁返9k鎂，wiki你今日可以再跌一蚊了

我TSM輸咗幾K， wiki 可唔可以升返幾蚊

屌米入得未

爆升左兩秒

爆bin前奏

cls 又跌...dllm..

你老母被狗屌牙
我屌你老母(╯‵□′)╯︵┻━┻

投降

日日扮高開跟住34

唉
頭汗了
去wiki見工幫手送貨對沖

Wiki 係咪打左科興

仲有兩蚊就差唔多高位跌左50%

大家預期跌到幾多

開始入大貨了~ 尋日同今日~

基 sir 小米會唔會穿 20 ，如穿可能都溝溝

短期D FUND不問價沽緊.
分開每日接D係最好,好難估底...十幾日都未見底.

咁等佢橫行先睇睇

又可以熄app打機

跌十日你咪溝成千幻貨

可唔可以食你個二手麵

本多終勝

日日刀跌幾個月糧
好能正

癲佬有返工！？

冇,10日內so far第三次姐.唔係日日買o既.每跌個零都會買一次.

Damn Beat 團
Are u ready?

V緊! 跌好少姐.

屌啦幾日前仲係15蚊(;´༎ຶД༎ຶ`)

v你老母咩

集氣damn到轉燈

所謂維基精神 就係團結💎

我地大聲d

我地維基手足 自成一瀆

睇住日日34 唔會指望波哥

點可以冇信念呀!

轉左燈

woooooooo 連成一線！！！！！！

禾地岩岩去左wiki總部damn beat

幾耐冇見綠燈

底已見，準備連升

升呀!!!

基蛇一齊dum地？

我地！食牛雜！慶祝！

和盡wiki 風雲之升！！！！！

唔知點解1137輸成30幾個%都輸得好歡樂

因為有我地

跌左五蚊升番五毫
係我地既一小步，人類既一大步

Wiki係時候出口術，唔好賣科技扮新經濟啦，做番舊經濟廢老股

我輸100%

大奇蹟日

因為呢度成班都係癲佬癲婆

錯過特價時段

派息啦一堆廢老會衝入場收息退休

咁短時間可以輸到30%代表短時間內你都有機會嬴翻30%...
但都係唔見左9%

吾好sing甘快住
GEM返家香就返來接wiki

出盈嘉+派息ok?

派息=廢老收息課金畀wiki=股價sing

我睇應該係shoalter 會包硬件幫個新人set up 埋倉同執貨

不過香港要起多個倉應該都幾大單野，照計亦唔止一個倉，定wiki 會share倉就唔知

死都唔肯出盈嘉

唉收工又要去抗議 好忙

扮乜能，系sing就快

Dklm 升嗰少少

wiki買個套野返黎都用左十幾億
幫人build唔包倉都應該好好賺

愈諗愈覺得李嘉誠係 shoalter 第一個客

極震撼😱

咪升甘快住
我未放美肌回購wiki

誠哥就唔駛allin搞啦，豆零既錢，同埋wiki一路串兩間超市串到盡我都想有合作

聽日又會有機會，wiki等人的

我手上仲有隻妖股，佢應該就會識郁唔放得

究竟震倉

大戶唔想逼得太盡je

低位鎚頭已成形，系時候轉勢
變返以前咁業績前陰Sing

咩妖股

gel定頭先

11741

行使價18.88

呢個post咩事甘多負評？

r

因為你啲reface食晒啲data

你個
顯示所有 (1)
玩9我
我有份負你皮

做野無睇，国家隊救左1137未

x2

我刀挽到冇data
你今個賬單月本地數據用量剩餘少過1GB啦，快於本月截數日 [11/03] 或以前登入Birdie Mobile App 購買Top-up數據，之後用數據就無憂無慮啦?

內幕料喎你睇吾到咩= =?

琴日上咗熱門一陣

顛波

仆街仔 推文

12蚊都企唔穩

屌幫推左

等多d人入

仲有成堆15蚊係手

跌市恐懼好正常
敢買既
下個月就多謝今日既自己

個post真係笑撚到gap gap聲

我今日已經想斬死上個月既自己

米能短視啦
一年前我5.2入完跌能到3.8豬十幾個
依家我

差唔多

自從玩左美股就冇玩1137同港股

個app幾錢? 啲GIF好撚正 點樣P出來?

好攪笑

Free

wiki甘仆街既

企住12代表咩

代表$12

代表10蚊11蚊買的會賺錢.
13，14，15蚊買的會輸錢.......，

一星期內無左3皮啦

1星期冇左廿皮

除左無錢賺，仲有咩其他可能性唔發盈喜

呢個應該係終賠生同作仔

想俾個驚喜你

GEM差幾蚊回鄉
反而wiki高位跌落黎既錢仲甘過GEM

Gme不死！！

改咗版面
二手平台準備推出

邊度有牙= =?

盈警囉

穩吾到

充滿憧憬
又要準備展開新一輪升勢了
今日一連升就係好例子

呢鋪真係$20

好想維基快啲宣布多幾間公司簽合約
最好係歐洲同台灣有生意

如果係澳洲台灣會賺好多

113.7不是夢

典解我會睇晒癲佬啲gif

21:37開始講wiki
男嘉賓好識貨
話當1137係疫情股嘅人 睇唔到佢真正嘅價值

有咩感想(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

dinlo gme回番晒本未

已all out 1337 雷蛇（18）

#499 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

識貨就all in

大奇蹟日
今日起碼升返兩成先
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

起碼上返14先啦今日

但一開市就升果日通常閪足9 成

無成交嘅? 又話gme轉返回購wiki?

高開34

轉吾切港紙= =

1137 領跌 已率先轉燈

屌你老法又要dem 必

睇怕都橫行儲力，然後一野向下突破

所謂維基精神 就係團結

我地維基手足 自成一瀆

腳刀䠋= =

豬死喇豬死喇😢
前線員工個grp念力領跌

一齊入去dem beat旺返個股價🔥🔥🔥

圍雞人，束泥丫

世事都給你看透了

個市好撚癲

廢市，轉場美肌了

梨地班邪教桃

精彩

冇睇一陣
點解34得咁犀利

升太慢
轉場11741

訓能醒未

等埋你轉港紙先開車，仲想點?

香港電視 亞洲良心

大家一齊shout 維基維基

我個腦load到啲唔關股票事既野

有咩開心分享下

唉吾貪心了今日上住13收貨

爆bin

ok gun

琴日TESLA 6000億美金市值一日升20% 痴撚線 個市升唔停

說好的爆Bin呢？

爆緊

咁都叫爆緊

第1日識癲佬

梳 禾錯

今日上13樓針就應該得

垃圾股吾睇了，今日系甘見
GEM歐盤又爆升16%我過隔離挽先
轉頭見(￣Д￣)ﾉ

我十字轟要向梨班邪教桃發動聖戰

嘩屙完篤尿爆左上去

屙多幾次pls

麻煩可摸以再痾多一篤

5duck鳥
虧左ಥ_ಥ

1137虧佬

典算(;´༎ຶД༎ຶ`)

明明全日刀吾到見jp個名
臨尾出返黎

屌唔係我黎

邊位清出黎認左佢(;´༎ຶД༎ຶ`)

GME就快$300!

基蛇有幾多肌？

Gme!!! Gme!!! Gme!!!

千清仲有幾多貨

30 only

之前80幾走左一半

40 ja..唔多. $321買.

垃圾

我認

送外賣都公布埋啦

??????

呀見到啦，係facebook

聽日準備3連升

終於都做外賣~
但老老柒柒,我唔太睇好呢一門生意,只能當係增加HKTV loyalty罷了..

同埋佢只係做黎牽制對手
你踩入我地盤
我同樣會再踩入你地盤

hktv foodpanda

預左蝕住做
sor far除左美團，好幾間都仲蝕緊錢

唔睇好x2，邊到有咁多車手，foodpanda係零工經濟，wiki係full time 車手，點應付時大時細既外賣需求

科技股靠搶市佔同累積活躍用戶已經可以好大隻
搶到用戶以後大把機會賺錢

做外賣完全0好處

唔睇好x3
外賣已經太多公司做緊
佢哋做咗好幾年又經歷咗舊年武肺
成個business model都已經好穩固
wiki依家先入場好難搶到生意

Wiki 既Ambition 係好大，online shopping mall +foodpanda+Carousell+Ocado,但係屌你拿拿聲搞好送貨速度先啦一小時，即日呀屌

美團做得住都係因為大陸做外賣仔太容易, 一架電動單車幾千蚊攪掂, D車仲可以自己O係行人路行, 食物送到上門仲好熱,好多時仲熱到食唔倒.
O係香港莫講話electric bike,連O係行人路踩單車都比人拉, 都on 9...冇可能可以成功做倒外賣啦.

New stream of 廣告費

仲有 Uber

而家外賣app既弊病係好唔穩定，倒瀉都算，成撚日遲到，我三個平台夾埋一個月叫40次，總有幾次delay一獲勁既壽司刺身唔敢叫，多數變暖

真係好惡搞

希望Wiki證明我係錯

香港D外賣真係好垃圾....叫過幾次都唔想再叫....又貴.....又少choice...又凍....

窮能表示未叫過外賣
見到個價就心諗不如將呢個價錢出去食好野好過

真係好滾動 !! Orz

癲佬準備財自

賺萬幾鎂炸= =

搞錯基蛇刀用支牛(╯‵□′)╯︵┻━┻

雖然我唔想....但支牛真心好用....

係，以前樓下2分鐘路程我都會叫外賣而家自己落去拎好過又平2成又確保到時間

仆街直插無水花

基蛇

肥手指

牛群vs大戶

對盤佢擺乜價都得啦~
好彩之前將D科技野轉左呢隻,唔係呢一浪都輸得幾金下..而家仲可以賺得唔錯,一來一回差好多錢.

基蛇避到科技股joy甘尾機

都算避倒7成.除左小米係長線冇刻意迴避.
2 月將好多科技野轉哂做內銀,地產,零售,酒店果D..
美肌係有隻AAPL輸緊15%, 但買得唔多.

I say 12.34

基sir 我近排睇緊hktv d 單number，今個月track左5、6日，條數比較大，應該有部份係水份最後唔計? (e.g. refund, 無完成payment)，知唔知大約有幾多％係水分

水份就應該唔會,佢3月份有週年慶做促銷,條數唔會太差.
但整個三月同上年同期比,應該會跌得幾多下.

我test左幾日「閒日」，尋日都去到4萬幾覺得奇怪

冇撚左摩多拿想吾跌刀難

11741已入，賺緊個lunch

銀牙

妖股唔好亂玩/追呀
過左timing除時底褲都輸埋

已進入業績前陰升格

GEL定個頭先

加倉？

咁多數公佈業績後...

(;´༎ຶД༎ຶ`) 酒呀

今日20宗確診 係咪要爆升了

第5ball

業績前走一走都合理

爆呀

希望快D抽 sing 唔想虧太多時間值

1137 重倉 均價$12.6 睇好佢

團結！

幾重？

幾時業績？

可以Reface?

要畀錢

因為太多人？

Reface app冇呢張圖
用自己圖要畀錢

垃圾
Reface有冇上市
我要去沽空佢

張圖太低清

呢個好笑

後面個d 人樣

突發

一齊挽 有得免費試用三日

34

個post勁多負皮

瑞信

月尾

$15買入點算

$17買入點算

Dinlo din lun jor

我冇你咁有潛質

應該26附近

40單確疹 第5波

ok 聽日升住兩蚊先

小米咁大單成交係咪大戶轉倉

健身群組

升到廿蚊ok?
無反食了

無聊睇事頭婆英女王維基，條梅根真係食屎，小小野就話想死，事頭婆二戰13歲已經有為國民著想

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我張圖

you?

實上到去既…信維基唔驚

增至半百人中招的西營盤URSUS Fitness武漢肺炎感染群組，有蔓延趨勢。至少多5間健身中心公佈有會員或教練中招，需要暫停營業，大部份位於中西區，主打外國客，建議曾參與課堂的會員檢測。有專家認為，該群組很可能有超級傳播者，只要病毒在空氣飄浮10多分鐘，已可同時感染很多人，環境樣本也未必驗出。

係咪利好消息

如果有超市群組……

大街市

證明呢個post有好多CD-ROM

Sor 我唔信wiki
我淨係信dinlo

有無人懷疑自己中武肺 利好消息靠你

爆sing no one say?

小米爆咗幾秒就收皮

爆星

醉後逃生門

大家今日唔好貪心啦上住14先🙏🏻

sink爆氣流斬

勁假時段

就返家鄉巧感動

Dino

山頂好凍呀

咬定青山不放鬆

癲佬入左貨未？

入jor

13蚊入左10萬股 望下15蚊先

準備轉燈

唉...落到12蚊我補多手

i say 1234
you say 1234

前日穿埋11唔補12尾先黎等12
到真係12又等11

走左貨...琴日先有錢
12補多手，返11都仲夠錢補多手

細嬤‼️

瑞信...

行2步退1步，幾可以返15

年幾前$4.3賣晒
今日衝返入場
屌！你！老！母！
又話疫情股黎既

邊個話

幾時出業績

每個post都一定有一個留言話係疫情股

富途日日買

收到wind係

OK,跟 信癲佬唔驚

吾講duck

刁里老味又中伏

又轉燈....

又再轉

可唔可以整個wiki落去

今日又可以專心工作，多謝wiki

癲佬呢排好hyper

all in gme賺到癲左

韓國電商巨頭尋晚上左市~可以留意下.
利申:未買,將會買.

上個月add 左list
估吾到尋晚上市

我都唔知佢尋晚上...美股D IPO好煩, 又冇得抽,又唔知邊日上...知邊日上又唔知幾點開始trade得..

開咗10年仲蝕錢？
同wiki 學下野啦

要幫襯wiki Shoalter了

人地三個鐘收到貨，wiki要三日

終於開車

呢個真，wiki送香港都要3日。

Wiki肯上未呀

爆singing

一下

佢勍係拖長個送貨先可以group單做到有盈利..
如果即日送,肯定要虧損~

哦，多謝基sir解答。

有性趣呢隻，基蛇睇幾錢入

如果啲嘢維基倉出 ， 佢要做都唔難
不過佢有一半以上係玩集運咁冇計

iherb 韓國送黎2日仲300蚊免運 好痴線
wiki 學下人啦
最近買最少都要等3日

iherb 我都成日買，佢套系統堅勁，唔知有冇掛牌？之前搵過唔覺有。

今日60宗 利好消息

仆街今朝12.6$走晒

iherb運費好貴你地點買架
成日運費貴過件貨

免費喎

係喎，2019年改咗運費政策
可能我太耐無上

人地多單咪運費貴
小單嘅咪平
又唔洗等咁耐

唔信癲佬好失望囉

基 sir 小米回購，股價係咪可以回穩？

爆sing

咁多好公司唔買，玩呢啲財技嘅公司

認針= =?

諗住賺返少少就走

to the moon ！

雙頂， 34

比條10天線頂L住

基蛇手影

終於gme轉返wiki？

今日14聽日15後日16

頂係用黎破嘅

星期一gap up 16

認針牙星期一15

呢個PATTERN好熟

我係1137跌得最甘果次

升得最勁個次都係咁
一日一蚊

20號咪20蚊

13.68 is coming

係咪㗎

咩事34(;´༎ຶД༎ຶ`)

咩料呀 100MA呢

今日一定有13

diu梨又gel

我知錯啦wiki

唉又比人震走左
唉 次次都吸取唔到教訓

你系吾能系牙= =?
幾錢酒？

我講緊上個禮拜
業績跌 10%個啲撚樣
成日喺度阿吱阿咗
又酒鬼又lfc咁

第五波第五波

叫莖媽買但自己蝕住酒
莖媽知道實笑染你╮(╯▽╰)╭

月尾$31

然後用一日時間34返落$1

無圖講經咩

好失望囉

其中一日34圖
你條蛇總盈虧圖呢？

蝕到仆街唔咁貼

你均價做到一蚊點會蝕

大家刀想睇ಥ_ಥ

有冇人7500

回購就算，佢一向日購好少，主要係被動基金仲有成二百億要沽，短期要視乎佢場官司打成點。不過around $20呢啲價買到令我非常安心，長線都係target $50

扑雞準備轉燈╭(°A°`)╮

me 買少少保週未平安

發現都升得好慢，又要蝕價早排第一次買

債息1.6

尋晚醉猴逃生門

正

7500長揸必輸 短線對衝下算

真咩，慢熊都輸？

慢熊蝕章囉

【ETF．拆局】7500十賭九輸之謎（股榮）

咁睇打後一個月熊市，唔買牛熊期指，仲有咩推薦

咩事升到停吾到

仲以為你講笑
真係爆升喎

我似講挽？( ･᷄ὢ･᷅ )

1%=爆升

原本2%
仆街醉後跌50%落1%
(;´༎ຶД༎ຶ`)

本身預咗開app 會見到升1格

1格叫爆升你挽野牙= =?

1格=爆升
2格=火箭
3格=already to the moon

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

一個月咁短咪7500算。
半年就空倉算啦

哦以為你講長揸指一頭半個月

下個星期唔係升就係跌，信我。

諗起amazon比人話佢對工人唔人道，要帶埋水樽係倉all尿

同埋：韓國亞馬遜Coupang美國上市賣點「火箭送貨」 速遞員趕到過勞死

可能網購呢樣野本身就唔人道

呢個Post會唔會完之前俾Dinlo攪到有100個負皮

癲佬仲要推文

用data一定唔開呢個po

鯉港德岩牙

21.8 入左少少溝返之前個D

仆街日禾日日開

我開咗手動load 圖

基蛇點睇小米新聞

打官司一直都係我覺得唯一有比較大可能性解決禁令嘅出路，但之前吾肯定勝算係如何。直至早幾日法庭披露左禁令嘅理據（非常薄弱），同埋今次法庭臨時禁制令，我就覺得勝算應該幾大，整體來講，非常好嘅消息（對於已夠貨的人來講）。

未夠貨

有5手咁大把

講多少少我屌米的睇法.
通大部份分析員睇法唔同,電話一向唔係我focus o既地方,只要平平穩穩就可以.所以我從來都唔理會電話個margin有幾低. 就好似藥房永遠有D野都好平,好似洗頭水,紙巾咁,分分鐘係蝕賣比你.
真正O既金礦,我覺得係來自兩點:(1)智能家居設備;(2)品牌多樣性/可塑性.

我自己玩左智能家居好多年, Google Home, Apple Homekit, Amazon Alexa,果D我全部都試過哂,但暫時成套野最齊,又配合得最好,一定係小米,性價比就更加唔洗講. 小米成套智能家居設備,暫時係遙遙領先世界上所有對手. 簡單舉個例子, Apple Homekit如果想o係街remote 開屋企D電器,係需要另外加一舊野,e.g. Apple TV...但小米係唔需要.另一個問題就係而家世界上D智能設備,都係分散由不同公司去出,燈, 電視, Webcam都係不同公司出, 所以運用上有好大問題,但小米唔同, 小米全部都係自己出/生態鏈公司出, 所有野都係compatible to each other,一個platform係控制哂所有野. 智能家居有少少似早年O既電動車,十多年前,全世界專注做電動車O既公司得一間, 但呢兩年間間車廠/非車廠都話要做電動車,其實大部份大企業都係後知後覺.因為佢地本來個market share已經好巨大, 以傳統電器生產商為例,本來已經坐擁左極大市場份額,無啦啦做乜同你去攪智能化?所以你見百佳惠康一直都唔點比力推eCommerce,原理都係一樣,到想推的時候,已經太遲.

另外關於品牌可塑性,我舉個實例. 美的,格力,海爾有出電器, 但佢地出唔倒個人服飾或配件,就算出倒,都唔會有人用O係身上. 試下返中環咩住個美的背囊,後果會係點? 但我有幾個美資投行做的朋友, 個個年薪冇$100萬都有$80萬, 佢地返中環,ICC, 係會用小米背囊,行李gip,證件card holder等,而我自己返中環的時候,都係帶小米的眼鏡~ 小米可以生產倒所有Muji能夠生產O既野,但Muji就唔能夠生產倒電話,電視,not to mention更高層次的智能設備. 好多人話小米margin低,冇錯,但只限於電話/電視. 一部$1000電話,佢可能真係得5% margin,即係賺$50. 但一張$50的小米mouse pad,分分鐘就已經可以賺$40,賣兩張都分分鐘高過賣一部電話. 仍然話小米較平取勝,margin低,冇前景的人,我覺得佢地係唔太識得去分析.

關於小米O既心得,我仲有好多好多,唔會少過我對HKTV O既熱情.

你今個賬單月本地數據用量已經用晒啦，快於本月截數日 [11/04] 或以前登入Birdie Mobile App購買Top-up數據，之後就唔使瘋狂搵wifi啦?

我屌= =

衰仔,我今個月O係深圳,d roaming data比你攪到冇哂啦.

買牙

乜有2百幾張甘多咩╭(°A°`)╮

唔睇好後市都比基蛇搞到好想加

呢D係長遠O既事..短期痛苦可以係非常高...就好似當初$10買完,一陣子就跌到$8.X一樣...或者HKTV咁, $3.8高追左....同你落返$3以下....過程係非常痛苦的. 要炒可能有好多其他更好選擇~ 但長線就係非常正.

基蛇係睇5-10年

冇咁耐...
3-5年啦.

3-5年1倍回報，好似唔太高定因為你大大注

係講緊All in/half in O既一倍,唔少架啦. 如果買三幾十萬,咁梗係短炒好過.
但到你筆資金夠大,要買一D安全,但又要有一定前景O既野,選擇唔會有太多.前景極優質O既股唔少, 但平O既暫時係得小米一間.

想知基蛇認為點既資產分佈係最好如果得幾十萬既資產你建議好似癲佬咁all in定分散投資

我投資左20年, 絕大部份時間都係維持以下比例:
50% 穩陣(大藍籌/收息)
30% 有增長潛力公司,能夠創造alpha return的公司
10-20% 跟市況短炒

現金大部份時間都係少, 真係大跌市要買野我會on margin, 所以50% 藍籌都好緊要. 我試過連續on margin 5年, debt ratio 140%左右,比左好多年息,但計埋都有jetso.

謝分享希望gme可以幫我推大啲個本，本細好難分散

同你講一開始就要做長線投資/價值投資就呃人O既.
如果個本得幾$萬蚊,升10倍都係得幾十萬,而且分分鐘要用好多年.
我大學時都係得幾萬蚊, 當初基本上都係短炒/IPO,快速將本金擴大,之後先有資格慢慢做長線投資...
唔係好似月供成咁開口埋口月供2800, 真係20年過去分分鐘得個吉.
不同本金大小要用不同方法.

多謝基sir分享

我都係得10幾萬本
愈緊點樣可以滾大啲個本

1倍刀嫌少甘貪心= =?

人生太短

吾舌已經偷笑= =

好詳盡 真係唔知ibanker都鐘意用小米，我印象停留左係我老豆老母果輩貪平用小米電話only

仆街我真係好保守，未試過少過60% cash想買股但無乜股有信念

太博 信念唔夠你犀利

又唔係個個ibanker都用，吾用嘅人肯定係占絕大部份。但想講嘅係小米就算係放上身嘅非電子產品，都吾會太失禮。得閒Download 個小米商城（大陸版），可以睇到成個生態圈有幾活躍，世界上暫時冇一個品牌做到。

我都覺得佢小米個智能家電生態圈最齊
搬屋個時都有諗過搞唔搞，但係俾大陸監控。。。就算，轉買個tplink智能插頭

tplink咪又系大陸野= =

十幾萬幾晒米返多幾個月工
贏既咪返少幾年工

仲以為台灣

監控皮(￣Д￣)ﾉ

小米唔計係大陸野其實真係好勁
小米盒子係andriod唯一dedicated android tv 盒子
佢出好多野除左電話都係搵名廠oem
不過大陸野

謝基蛇詳盡分析，我買屌米都係睇中佢IoT ，但原來係勁到咁

例如而家我想base on光暗來控制窗簾自動開關，又或者base on 溫度來自動開風扇/冷氣，又或天氣凍喺街想remote開著屋企個浴室寶先，據我所知而家要用非小米方案，係好麻煩，或者貴，甚至乎係冇直接解決方案。但小米就可以輕鬆攪掂，而且係好平，佢嘅IoT設備，跟本係屌打對手，又或者講，同hktv一樣，係冇一個似樣d 嘅對手，成條跑道得佢一隻馬跑緊。

如果推埋比商用真係不得了 定已經有

專門target商用暫時應該未有，商戶自己買來用就計吾倒啦。佢已經有d野出到好神，例如有一個設備係可以detect室內有冇水浸，當地面水位高過某level就會有notification send去電話比你知，而且係一百幾十蚊野，一d都吾貴，或者未必人人用得著，但睇得出佢d 設備非常全面。

Ok 聽日不問價屌米

喺咁勁股價就升，不過近排跌到傻

趁低吸納先賺得盡

邊個柒頭沽左成個星期
下面長撚到

呢個已經唔係十字星，變左十字架

呢個係失敗嘅沽

咁究竟1137而家可唔可以博短炒??

可以，業績一出，一係炒落，一係炒上

你黎

可以沽空

幾時有沽

1137係沽空名單咩??

又話上星期震酒左

我話啲傻閪走左
我sh緊

莖蛇(^_−)−☆

嘔心9

幾時再叫莖媽進場

叫咗
佢話星期一睇位入

估唔到遇到同道中人，我係香港iot 工程做左10年喇，小米係入屋，系統都係比較封閉性，某啲硬件例如sensor都可以非官方法夾其他野，但系統方面暫時都要睇3大巨頭。例如Apple HomeKit, 綠米會入到Apple store但小米唔得（HomeKit 捷徑唔算係支持HomeKit)如果3巨頭事但一間肯同小米合作，一個負責硬野，一個負責軟野，咁就會火箭咁升。

如果印度突然ban佢呢?

嘩屌

印度得平價電話業務.冇乜影響.

基蛇又然

屈

幾日執廿幾幻= =

昨日同業內朋友傾左陣計,而家HKTV live show demand好火爆, 一小時live show收費由$50000 - $100000不等, 做完live show後三日一般sale可以提升2-3倍,整個月sale可以提升20-30%. 所以好多商戶都想爭住做live show.
如果一日live show收入$150000(暫時係咁上下), 一年live show收入會多$5470萬~都仲未計live show帶動sale增加當中的抽佣。

轉done

我Ｄ圈內朋友中，我已經買得好細好細～好多人早幾日係８位數咁買，甚至乎係９位數咁買小米。

有錢佬圈子

除左勁之外，都搵唔到形容詞。